王維基整個新紅十字會

捐血嘅人有口罩攞，有冇得諗

你問過王維基本人未

hktvmall訂8包O型血

血漿經濟2.0

紅十字會根本就係掠水基地
遠既郭美美 新既雲南買返自己捐贈物資。。。
太多了 。。。。

中國紅十字會香港分會